距離「贏」仲有十萬八千里，今次只係證明香港人「打不死」

五大訴求達成率：20%

慶祝兩日好喇

而家就等柒婆點回應

咩恢復平靜very good咁囉

咁有真著選咪會有和平
而家個波就係你度
勇武有晒全港民意

係時候回到街頭

冇野要慶祝呀
諗下下一步啦屌

一兩日鬆一鬆好喇